知唔知三個2禾B加埋會變乜野？

唔係六禾B

係6加3b呀

哦

一堆垃圾

比下面笑下好嗎

我下面冇嘴唔識笑

內心笑可以嗎